УРОВЕНЬ ЛОКАТОРОВ

* BASE_PAGE_LOCATORS.PY 
> модуль в котором описываются локаторы, которые 
> используются более чем на одной странице. Например, инпут используемый для поиска
> находится на странице1 и на странице2 и при этом имеет одинаковый локатор.

```SOME_BASE_LOCATOR = (By.XPATH, '//input[@class="search"]')```

> Элемент можно найти не только при помощи xpath, а так же другими методами [тут подробнее](https://selenium-python.readthedocs.io/locating-elements.html#) и [тут](https://selenium-python.readthedocs.io/api.html#locate-elements-by)
 

* SOME_PAGE_LOCATORS.PY 
> модуль в котором описываются локаторы, которые
> используются только на одной странице. имя модуля даётся по функциональности той страницы которая описыватеся. 
> Например: authorization_page_locators.py, модуль с описанием локаторов, которые относятся к странице с авторизацией.

